[集思廣益] 一人一招幫習仔對抗美帝

砍掉重練

刷首抽

投降

屋企人全部退出美藉 以示抗議

暗殺

鎖國

算把啦

做美帝藩屬國